有冇人老豆煮野好好食，但係好撚慢

通常我老豆如果煮一餐飯起碼幾粒鐘，所以好少會下廚

但係仲好食過自己老母

係，煮勁耐，慢煎，煎到金黃

煮好野一向要時間架啦

煮得好食一定有步驟
好似整個汁老豆會分開煮
老母就菜出水撈埋當汁

同埋煮到個廚房好污漕

咁你又講得岩

老母好快但冇咁好食，有時仲好難食
同埋有冇人老母做野好求其

我老豆有潔癖，所以好乾淨，煮完都好乾淨

你老豆煮幾耐架

你老豆驚曱甴

唔驚架
但係好撚潔癖
所有野都要做到好完美，所以全部需要時間好耐

一餐飯都要幾個鐘

你係咪我細佬黎架

i know that feel bro

咁如果一日3餐都煮

食老母犯法喎

係呀，分幾餐食左啦